[無圖] 呢條女帶咁大對野出街, 又成日污低身, 條腰唔攰架咩?

如題

？

救救樓主

樓主伯母嚟 大家可以出返去

畀盡400

隻車厘龜好慘

韓國嘅嘢邊好信

400你邊到食到呢個級數?

明顯唔係韓國野啦

已射 謝謝

佢幫隆胸醫企打過廣告

呢啲專請大波妹拍廣告
啲美胸廣告都唔會請SAMMI拍

原本諗住follow ig
serach完發現原來一早follow咗

唔係 我既意思係佢係個度整順便幫佢宣傳

無圖一早講左啦

你以為自己係邊個

我藍潔瑛新聞個PO就上唔到熱門, 呢個PO就上到, 都唔知點計既, 屌

唔好咁話佢, 起碼等佢講低邊到有先啦
400蚊咁大對野, 個樣又唔算差, 我都想去下

低能仔搏存在感？

仲諗住入黎睇孽劉

假㗎啲奶

大波華

打廣告？係賣/拍

抽脂打波算唔算假波？

你老母就打廣告，係賣/拍

真係波大遮三醜

個樣倒扣一皮

鳩噏場就唔好認真啦

啟動失敗

RAP

左勾拳定右直拳

隻比卡超好立體

啲奶假嫁